連登全體，向國難五金送上至高無上的感謝

抗爭得班心口掛住個勇字既前線，唔會捱到今時今日，
由第一日國難五金空降落黎，10蚊賣裝比手足、比學生哥，到你國難五金比黑警拘捕、扣貨、扣現金，國難老闆都同香港人共同進退，口說加價，實際又突發學生價，
你為香港人既付出，我地全部都收到，係呢到想同國難五金全體講句多謝。

你為香港人犧牲既野、付出既野依經唔係用錢可以計算到，你隨時再比人拉、隨時比人大麻包袋，你既心意我地真係感受到。

大家都明你嬲緊咩，大家都知26萬洗得不明不白，生日女又on99 ， 但係你一次兩次咁不斷割蓆、追擊同路人，的確令到埸運動既士氣有所影響，我唔理你本身有目的咁做依壇五金，定咁啱612比左條導火線你，我只係想講句，你為香港人做既野，已經夠，抗爭從來唔係倚賴某一個領袖、某一個大台或金主，係抗爭路上，無理前中後勤既巴絲，甚至唔敢出黎但幫手網絡攻擊課金既兄弟、家長，所有人都係平等的。

雖然我地連登金鐘M記開始已經比人認定係小朋友，但我係依到咁耐淨係學識左一句說話「寧得罪女人、莫得罪連登」，我地連仔上下無人再會要求你開鋪與否，你鐘意攬貨又好音響價又好乜春都好，你玩撚飽去，受過你既恩未必有機會報，但在抗爭路上，只有兩種人，一係同路人，一係敵人，我地唔希望同你樹敵，你今日講過既野話我地無本事無資格，我地算數，因為我地唔會再曬時間係熱狗身上，係咁！

出面仲有手足打緊仗，唔好再理條熱狗，但你再公開咁攻擊我地既話................

冷處理、冷處理

根本國難五金 就係私人公司 鐘意賣幾錢就幾錢
班人教人做生意
老奉賣裝俾你地咩 ON99
屌乜撚 唔通屌誠哥賣樓貴咩

係呢場仗我地無一個人有本事
有本事既係我地每一個人企出黎，包括連登仔，國難五金，銀髮族，FA，記者等等
要贏就唔好為咁少事去嘈

由第一日既不割蓆不分化，變到今日咁
打開左第一個缺口（612）
就有第二個（生日）
今日第三個（連登）

人地叫你唔好割，你就攞自己啲先進裝備大返人

態度正確
推(唔到)

佢要割就割飽佢，
我地要集中番主線，主線
我可以比1000蚊買副泳鏡
但唔會求人10蚊賣比我

如果咁多位連裝都搵唔到
咪企後少少或者玩快閃囉
怕什麼

講得非常好

推比所有巴絲睇，面對槍炮都未驚

對準政權

國難五金出錢出力又要冒風險
真心好多謝你

推

佢根本就想做大台

你有能力你可以自己另起
大把人歡迎 國難五金都唔介意

Push

感恩
包容
不割

感謝國難五金
樂與為伍

問題係我地唔要任何一個大台呀
佢爭撚住割席 話參選唔打民建聯 走去打岑子杰 長毛
係人係私怨撚 自已諗

專重下年輕一代
人地面對突發事
自會處理
一樣唔需要老屎忽去教人點做

有人應該睇返自己D訪問講過D咩

不推
但國難五金
我割

各位巴打自己決定
唔需要跟我
跟自己就足夠
我都專重

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實.. 完喇

係有d人盲撐

哦, 明哂

共狗黨:「香港人, 我渣住你春袋, 金融地產糧食都係我操控住, 你教我點管治香港 ? 你無資格 。」

以後就冷處理 唔需要繼續爭辯

on99

以為自己邊位

戴左你個眼罩可以推翻共慘黨？

低鳩能

得罪連登，你選條毛呀！你為選票咋柒頭！

感謝國難五金

不了
今日可以因為個蛋糕而離同伴而去
國難當前 仲點靠你

咪鬼理佢啦成日都要喺度please佢不推

多謝國難五金前期為手足提供過嘅裝
但亦僅限於此了

講得好
係同路人核爆都唔割

我寧願花250蚊買護鏡，都唔會比10買佢個嗰。以後都唔會買佢d野

P牌推唔到

由佢一開始好地地贏曬全港掌聲
睇佢段訪問，我睇到眼濕濕

不過算啦 與我緣盡

但真心多謝你付出過

運動結束後，不論你想開間真五金鋪又好 國難食店都好
我都會支持

又玩分化，唉。好心你唔好係度打緊先黎開呢D POST，大家都知，但無人開，得你開，咁你都要檢討下啦。

但要求你開鋪再睇你心情開價

你咪on9啦

你可以起我底吧，佢割612 割生日女 仲要出黎選舉
我都無屌
依家人地開名割尻連登

多謝國難五金分化香港人令場運動接近瀕死邊緣

拉

成班三毛又入嚟狂推

Btw人地唔平賣姐又無話唔賣
大家有方法嘅都可以學佢地咁做生意

我覺得佢地係好心覺得唔好再依賴佢地

仲要上次開舖一開已經重狗
根本佢地再賣都係無用
手足一買完就畀狗逗

佢地似想大家唔好再向佢地買嘢多d
驚手足畀狗咬

推
不分化

越黎越串
真係熱狗陣死人味除極都除唔走

連登大撚曬咩，專心對外先啦。
你唔滿意佢咪各有各做。
今晚未完呀，推戰術POST先啦。

佢賣 我感激
佢唔賣 我亦理解

不分化不割蓆不篤灰
唔係想屌國難
只係講緊好心勸國難
但國難郁啲就發脾氣加價、唔賣
同埋出黎屌民陣 長毛
我相信大家都係為香港好姐
點解要成日屌黎屌去
冇咗民陣就唔會咁易上到國際新聞
冇咗國難就唔會咁多後生仔有gear
但我想講嘅係大家都係同路人
經一事長一智 聖人都會犯錯 何況後生仔
做錯咪努力改善囉 下次唔好再犯
大家唔好再屌自己人啦
槍口對外啦好冇啊

好欣賞國難嘅付出嘅
但講嘅說話真心難聽
出嚟抗爭已經辛苦架啦 仲要受你氣
同當年泛民屌票有咩分別

推推

樓主講得好

我這樣做的目的，就是為了令香港人明白並理解「寡頭壟斷的恐怖之處」。當大家所有的資源被集中在某一個集團組織或結構的時候，這是一個災難。

不論資金也好，物質也好，請不要再犯同一樣的錯，今次是一個很好的教訓，這是你們寶貴的一課。

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。

多謝國難五金一直以黎既付出
但係係最大既敵人面前都仲堅持玩內戰
香港人無欠你 好行唔送

切勿助長國難大台

ok got it

pull

共產黨都未驚｜驚你？

你哋唔係以為國難真係會加價呀嘛？曲線咋
見到你哋嘅反應真係好心酸

佢已經享受成為kol既樂趣
你做吧
我們繼續抗爭

正路

加油手足

哇屌樓主奶國難奶到出晒水真係好撚嘔心

屌 我未睇晒 對唔住樓主
以為你奶足成篇文

支持國難五金

垃圾五金，扮撚晒嘢

大把連登仔背景勁過佢
不割

手足 講得好
各位手足都係平等

其實佢啲錢點黎

唔講都唔記得咗
好耐冇見過金鐘m記圖

其實明嘅，事後先知有人搞生日，嗰下，我自己都灰，我個fd都灰，我地個個喺出面打生打死，而呢到喺到做埋呢啲野，唔會因為佢地唔出，調整好心態，繼續行落去

唔好覺得人地既野係必然，佢之前都話唔好造就霸權既出現。人地唔開店就好似世界末日咁，咁同地鐵壞車然後個個話返唔到工有咩分別。佢唔開店，咪第二度買囉。各位，你地到而加都仲未明白霸權有幾影響到我地咩？幾多中資來港鏈住港人春袋，爭氣啦。

佢就係想人割佢
仲咁多人盲撐

分化撚你好

不了 不過推翻行動po各位
唔好再討論條光環撚

多謝國難五金

push

老實講佢賣平賣貴真係WFC, 但佢成日係到分化都唔屌得?

你check下熱普城每人做緊咩先啦....

收撚皮啦
成日開po話咩全體全體
你邊忽代表我呀
成日話唔要大台 班人就成日開po話乜野全體之後發表意見
多正皮就帶風向 唔岩聽就屌人分化
一句講曬 邊個分化先都搞唔清楚 唔該收一收皮先

佢而加係有保皇票唔𠝹走去𠝹民主黨票啊
佢賣幾多關我撚事 以為自己有少少名氣就想借我地幫佢攪私怨

不包括我

拉

各有各做

點解你要道德綁架個出錢出力既私人公司，但係唔譴責眾籌返黎既612 大台基金厚此薄彼？咁係講唔通架

可唔可以唔好再講

講得好一而再再而三咁幼稚話唔賣就唔賣，中意唔開就唔開，因為一兩個人嘅On9就要犧牲全體香港人

五金咁做可能原意係想提醒我地唔好咁On9但我可以話你知樹大一定有枯枝，你下下都咁樣割去犧牲前線利益我又真係覺得過份咗，你可以唔幫我地，我地亦唔會求你

曾經受過你嘅恩惠，但如果今日你係累到前線甚至整體人嘅士氣嘅話對唔住你唔係同路人

你唔識感恩？
人地唔付出咁多

樓主不代表連登

兄弟爬山齊上齊落

看圖不說話
國難五金不是同路人

岩

總有大家一條心，唔好割

冇佢嗰啲眼罩豬嘴真係人權法都過唔到

分化post

國難五金，如果你復工就正一龜公。

推阿
國難攞住啲裝 佢地下一步係點我地控制唔到
但係我地可以冷處理件事
專注返落抗爭上面啦
咁手足被捕 twitter又咁需要幫助
唔好花時間鬧黎鬧去啦

等我壟撚斷晒啲60926先！

唔好講咩年輕一代，千祈唔好，時代革命唔係世代革命

手足，不割

預左比大家咁講

但我想帶出既係

抗爭唔需要倚賴任何一方，亦都無人會倚賴佢

自己搵裝吧手足

我地係有比錢國難五金架！
唔係冇比錢架！
佢要發國難財係佢既決定。
其實係不拖不欠。

佢賣，價錢合理，我地會買。
佢唔賣，我地去搵第2度買。
就係咁簡單。

所以大家唔使再討論

其實佢教乜鬼育
打緊杖
資源短缺個時
打住國難旗號講呢啲咁嘅野
場運動無人需要佢教囉
你要打霸權 麻煩完左個運動先啦
你一日ko唔到港共
你講乜柒民生教育姐

呢個時間唔係係度玩呢啲戇鳩語言偽術

食蛋糕個個都可以出嚟講
話係喚醒大家初心
唔想大家步雨革後塵

所有有關國難嘅野
就唔好再討論
冷處理
比返啲有用嘅post上熱門啦

有能力唔代表可以為所欲為

不分不割

希望國難五金比啲骨氣，唔好開返。

唔撚要大台啊 阿sir

不割，我地無大台，亦唔需要大台
多謝國難五金幫左咁多小朋友，其實大家最終目標都一樣，希望可以將矛頭暫時指返向呢個暴政

負皮

差D畀樓主第一段fake左

國難要輸，攬住一齊輸，大家一齊做返共狗奴隸

呢個時勢最大敵人係得獻世派
仲咁撚大聲落區𠝹票
熱狗真係最鐘意分化

仲要鬧連登仔無資格
成堆人fb下面鬧 去認同佢
話連登小朋友
呢場運動真係個個有份
就算係推po 做文宣都係呢度出力

D人仲話連登被浸透
唔撚係呀
係國難玩分化先呀

啱 多謝你曾經嘅付出 但以後唔會再覺得你係同路人

好!

佢想賣就賣 唔賣就算啦 唔會求佢
唔想再討論佢
雖然都好感激佢之前平賣俾學生
但佢fb d說話真係越來越難聽
鬧來鬧去 又成日話加300% 1000%

乜國難五金未開檔之前
我哋打唔到仗咩

一人少句啦
係唔係小學雞對運動有咩幫助
你地互屌邊個最開心?
政府同班黑狗呀
成個熱門聽晚集會既post一個都無

其實作為一個同路人
國難五金付出既點會唔知
大家都係為呢場運動付出唔少既香港人
點會指責同路人
加油啊 不分化不割蓆 付出左幾多 大家都會知
所以唔好誤被分化鬼引導

國難大哥講話你要聽

以正視聽
本人感謝國難五金
希望國難當前發大財

好認同
依加咩時候,拉左咁多人,傷左咁多人,死左咁多人
仲係到玩分化,係都要做熱狗玩私怨
自己搞死自己炸,當自己半個大台
感謝國難五金貢獻,但到此為止
再割分化就當係湯家樺之流

講得好

國難五金好慘 貼錢做生意幫個運動 見到有人慶祝生日咁on9 出下聲 就俾人話。。不過算啦 連登只係代表好少人 希望國難五金唔使太介意

幫推10次

態度正確

同樓主講：
全你老母體
憑咩代表我？
國難五金唔係我同路人
只係一個想出位既屎忽鬼

同國難講：
攬撚住佢過世囉
個運動真係靠你堆野先運行到咩

唔會奶佢
成個女人咁m到就唔開，全世界得罪你？有on9仔影響你心情就唔開，上前線博緊命果班唔通又得罪埋你啊？

無人教佢做生意

你含柒啦 人地老闆咁平賣裝比我地 仲要比話割 你知唔知咩叫核彈都唔割
mon post狗下話 咩叫專重?

兄弟爬山各自努力
感謝國難五金過去一直的付出
對香港人的幫助

支持！感激你地！
五好比五毛分化！

國難五金當連登仔狗咁撚

一張圖話你知 連登滲透問題有幾嚴重

咁撚想選，取消咗佢就唔使爭

tui

唔洗討論喇 冷處理算啦

推 感謝賣裝俾學生

乜原來係熱狗，咁就明晒

有錢真好

有巴打一早話佢幼稚
咪比打手話佢分化
但係又唔屌國難分化在先

使唔使裝修呀咁？

感謝國難五金付出
但依家開始冷處理

國難肥閪，攬撚住堆垃圾過世啦

我唔會怪五金, 而家真國難, 有咩好嗌交?

收皮啦 屌你老母 國難狗

冷處理

人地叫你唔好下下用唔開鋪黎威脅人
你仲未知自己衰咩

感謝國難五金俾手足可以平價買到發夢裝備

人地付出左咁多
成功之後要叫佢就任臨時大總統呀

佢好enjoy做KOL
不過 佢做KOL我會支持

出黎參選就....

推呢個
我喺呢件事上撐佢
但覺得你覺得好好

全中 呢個係呢件事最後一個po

大你老母台咩
賣裝又點樣大台呢？

7點 中環見手足！

講

啱

無人要多謝佢
食屎啦
下次俾我見到佢開舖，雞尾酒侍候
咁唔想益窮閪呀嘛，一於成全佢
大家一場手足，幫你幫到底，不分化不割蓆

屌 睇上文以為真係感謝五金 原來下文屌鬼 比錯咗正皮

Yes sir 李區議員

聽晚見

你班撚樣係咪依個時刻先傻撚咗，賣件裝就話做大台。
大家醒少少自己識判斷，無人受落又點做大台

講好咗一齊爬山，大家山頂都未撚見到就互相指點其他人點撚攻頂。

P牌仔都好撚想攻到頂，唔係留係山腳講點爬先岩呀屌

老實講佢嗰句話你哋冇本事 同埋成日叫人咪撚教佢做人 呢啲口吻根本就係廢老

但係佢的確係分化 之前blocked

連登仔講到佢好撚大貢獻
當佢神咁拜咪贏撚左囉

唔好理佢啦 做番正事 推行動post拜托 我推唔到

只係佢割我 我接受 非主動

佢個態度同勢力已經組緊大台啦
郁啲就威脅加1000% 仲惡過中共
仲要參選唔打民建聯 走去打岑子杰 長毛
係人係鬼自已諗

唔洗理佢

班小朋友點算
唔係有人捐錢就搞到啲貨返嚟，𠵱家有錢都未必有貨，有貨又俾狗搶，仲要冒住俾人拉嘅風險。你肯俾1000唔難，夠膽入貨又夠膽交收先難

唔知算唔算大台
你咪賣返市價 你肯賣都無連登仔想你蝕
不過如果咁樣講明揸貨嚟兇都唔算
美心四大地產應該都唔算霸權

大家不分不割 推明天集會 重新集氣

熱狗叛完熱都係垃圾黎

熱普城狗改不了吃屎

咁嘅po都有700幾正評

證明連登已死

冷處理國難五金
我地無話割
依家對方想割？定割左？唔知，佢地自己決定

殊途同歸，各有各做

淨係想講 而家抗爭緊嘅係佢口中嘅小朋友
無呢班小朋友 你什麼都不是

唔想人買就唔會訂新貨
我覺得佢哋仲有改善嘅地方
就好似做普通人同埋明星嘅分別 要注重自己嘅身份

不割 不合化

係
人一老 就變廢
叫鳩人小朋友就知佢幾撚自負

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

幫手推！

五毛篤灰狗

感謝國難五金

至今一直合作愉快

擁兵自肥而損人名聲者，熱狗也

你個牌相信好多藍屎有興去資詢

你可以做得起，一定會因為相同原因仆街死

真係感激國難五金幫左咁多手足
曾經我地同國難係坐同一架巴士到
但依家如果國難係呢個站選擇落車嘅話
我地唔會怪佢 大家嘅終點唔一樣

辛苦哂

大台

我地係有比錢國難五金架！
唔係冇比錢架！
佢要發國難財係佢既決定。
其實係不拖不欠。

佢賣，價錢合理，我地會買。
佢唔賣，我地去搵第2度買。
就係咁簡單。

所以大家唔使再討論，亦都唔使話咩感謝！

要感謝既係前線勇武呀！係在呢場運動犧牲左既勇武呀！
女手足比黑警強左唔報得警果d!受左傷既前線呀！

的確要多謝國難五金嘅付出

但啲裝我係其他地方買到
唔一定要你

食鹽多過食米嘅多數需要洗腎

咪係
年輕一代？
班𡃁仔害死咗幾多手足呀
以為自己打機，一心攞威
屌晒班仆街

True

明白其實佢心底都係想幫手足，唔係想割席
純粹係佢d態度...真係閪左d姐...

呢啲係咪叫社運老屎忽

希望係

感謝post 真心的

屌完未，又唔見你屌黑警，人地冇腦藍絲都識槍口對外，你就爭住屌自己人，係咪要攬炒先得啫？

你明唔明呢一場運動就唔應該有大台啊？

咩叫另起 默認係大台？

哩場運動任何人都無本事無資格做大台

仲話人熱狗做乜鳩

一隻覺得有錢大晒，以為自己紅左就不可一世嘅熱狗

想分化嘅係佢，唔係我地。請唔好再開post討論佢，越多人講佢越開心

打手漏口風

求推

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

國難出錢又賣命又賣血
好難搞

系支持既話就免費派比人喇

「先進裝備」

唉唷

班小熱狗同班警犬一樣叻唔切

唔想開就唔好開啦

尊重佢決定

講得好岩既係佢分化在先
但係班打手spin去其他手足玩分化

真係熱狗style

國難始終係手足，各有各做啦
我妥協，含淚買裝其實無咩所謂

唔係鬼既
只不過係覺得佢地對初初出黎個陣唔同左

我對先進嘅定義係i-field 同光束炮喎

上環幾多保靚仔被拉，早期其實拉咗好多青年中年，主力嚟，啲主力越來越少，啲靚仔真係未得掂，冇覺悟，體能又唔得，買啲$10 gear出去真係送頭

啲咁既閪態度 你買撚埋我個份啦

話晒之前供應咗咁多gear俾我地 熱狗呢類人係就係不嬲都無乜大將之風 睇在之前既事份上 今次打和啦好嗎 齊心打埋呢場仗啦

停留在 2014 的國難五金，你收皮啦。咁撚有錢，買間鋪，裝修好，跟手連貨燒撚咗去啦。

有錢喎，你手揸幾多個千呎單位呀？

頭鳩痛

真 向國難五金致以感謝

我同所有鬧國難五金既人講

你又可唔可以做到唔介意金錢

唔介意用時間開舖 跑貨

尼場革命需要 有人做突破做貢獻啊

如果你話老細個態度有問題

咁其實職場上 更差既都仲有 唔好太介意

你唔認佢做大台 連登咪變咗大台囉
一方面屌人大台另一方面成立另一個大台 咁好好咩

生意明買明賣就係咁完

小學雞都唔咁互相指罵，呢種叫怨婦！
佢唔開就唔開，加價就加價，由佢囉。
樓主講得啱，唔係同路人就敵人，唔理你係咩背景。
大家要不停反思自己嘅一言一行，停一停、轉個方向諗，先會有新出路，不停去批鬥、不停去互相攻擊係對成件事無幫助。
有膠化，大家知就要stop 佢哋就係咁，成日割割割？香港人、香港地無一忽係好肉了，再割就玩完！
香港人、連登仔，自由唔係咁簡單，就算今次成功，日後再咁內鬥都好易再被人推翻！
唔可以再被憤怒、怨氣支配落去，要自己走出個困境，就要思考好自己嘅每一言一行，就算網上留言都好！

洗唔撚洗玩押韻啊

起碼都iron man咁自動開合啦
想睇有幾先進

無人想嘈
原本琴晚凌晨嘈 今朝已經沉咗
係國難自己係咁煲大

咁你有無去叫條肥閪收聲

互博兄講得好好

笑 (唔出）

tui

兄弟爬山lor嘈乜鳩

不過國難都係將啲野無限放大架啦

多謝國難，可唔可以唔好嬲班兒登仔

人地求佢唔好開

最唔明係, 蛋糕女 (左膠或收錢藍絲) 做衰嘢, 但就用無限期停工來懲罰前線?
除咗扮型之外, 真係唔明個邏輯

係香港通常持住有錢都係垃圾黎

大j高調100萬買狗資料
呢d就真正值得尊重尊敬啦

串到

坦白講，唔少人都係免費送裝備畀人，佢地都無出過聲，你自己憑宣傳出少少名就用自己名聲同用斷貨黎威脅人去達到你既目的，坦白講你停唔停業對我黎講係完全無影響，因為我自己係去AMAZON買裝備之後免費送去畀人，但唔好講到人無左你好似真係唔得，同埋唔好用自己個少少名聲黎威脅人去達到你既目的

真係多撚謝哂

唔想引戰 唔想嘈
但講真 人地嬲係有資格....
國難5金做既野 出既力 比我地任何一個人都多
比岳義士 飛腳義士 甚至天琦都多
仲要比連登仔屌
比著我都躁......
香港加油

最慘係佢帶大隊

wfc

老闆嘅付出我相信冇人會資疑
佢屌條女都屌得啱
但國難當前
係咪要停止運作嚟威脅其他手足呢？
其他手足又冇做錯 成個連登都屌到班人仆街啦
之後大家都話冷處理推返行動post
今朝起身開連登都睇到大家都係做正經野

明白老闆好嬲 老實講比轉我都會屌到條女反皮
但冇理由為左一個蛋糕就停止抗爭
如果大家都話食蛋糕對唔住死左嘅手足
咁我地停止抗爭唔係更加對唔住作地咩？

Anyway
感謝國難五金全體員工喺呢四個月嚟嘅付出
雖然小弟未喺你間鋪買過裝
但小弟有機會 有能力都希望可以報答你地
我唔敢講邊個啱邊個錯
只係希望大家都可以放下成見
盡快恢復正常
等呢場運動早日獲勝

贏咗之後大家都要點分化點清算都冇問題
但前題係要贏咗呢場運動
贏唔到嘅講咩都係多此一舉

明明道歉完成件事冇特別了 有班人就開post係咁屌係咁插

話咗唔好再嘈 推行動post 結果一堆人仲繼續開post屌

老豆搵仔轉頭立即繼續啦……真係高下立見

佢自己錢
之後可能有金主

點解咁快搞分道揚鑣

感謝國難五金，不得不承認幫咗我地好多
不過我地人數多，少不免會有豬隊友，呢個情況屌完一句就唔該冷處理，煲大件事我地最多都係少個隊友，唔會因爲咁而對場戰爭有幫助
我知唔係因為蛋糕而嬲，而係個心態. 但自己都唔理性既情況下去屌人慶祝生日，又再次拎啲gear出嚟講，就未免覺得煩咗少少...
面對極權已經好攰，唔想再成日氹人
大家齊上齊落，唔好再因爲一兩個人做既on9野就發脾氣，要人氹好冇？

又來資格論？你做野夠林鄭多咩？你又有資格批評佢？

唉

勇武嘅巴打一早明依個道理
唔明嘅人根本唔需要國難五金，換言之根本唔會影響佢地
結果所謂教育係搞到勇武巴打而無任何實際作用

割爛五金

全世界好爭眼罩用呀？
繼續吹捧佢啦，on9信徒

痴撚線！認真，唔好再理佢，佢只係想出名，唔係同路人

師兄驗下眼先

不分化

班信徒仲追撚含

推 多謝國難五金 但抗爭前 人人平等

痴撚線

唔好理屌你果啲五毛

我覺得宜家的國難會唔會已被控制，分化同路人。

真係唔想話佢地打手唔得
明明係條肥閪分化在先，明明係條肥閪無限放大
但係班打手好似藍屍咁，睇唔到警察衰先
只係無限放大巴打獅鳥

岩
咪撚再開舖
攬住你啲眼罩去實驗室用
狗改不了吃屎
熱狗改不了分化

多謝五金

熱狗改不了吃屎

連登仔全部無資格質疑國難

信我,投我一票,我幫你地搞掂

班信徒仲唔幫手踢走泛民

曲到

比你標題呃左我正評！不割席呀DLLM

最後果句係重點
攬撚住堆垃圾不停兇鳩人

無人問津要自行加熱，橙

食屎啦 拜

和勇一家啦好冇

唔好再互屌

槍口對外藍絲都識我地唔識？

佢比天琦貢獻多就真係吹大左啦
任何人都有權利嬲同屌人
但係唔好走火入魔
變到好似陳雲果種怨婦咁囉

Sorry

國難自己玩分化先
出力多唔等於可以玩分化
話左不分化
又搞尻612，威脅加價
又搞尻長毛民陣，都唔落區搞尻民賤聯
私怨大晒？咩時候呀，下下用裝備威脅大家玩分化
我寧願唔要佢d貨
再分化就唔係同路人
唔該槍口對外

感謝國難五金帶頭分化，我代政府多謝你

呢個post代表連登全體我就要出聲
我少少都唔認同樓主喎，咁我都要硬食？

我冇諗過一個p牌仔既小小留言都會搞到人地要出post...
我唔係分化撚亦都唔係狗...
只係想表達大家都唔好忘記初心
亦唔想有大台出現....
如果因為我既留言而影響到有人買唔到gear...
我想講聲唔好意思.....

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Thank you so much for your continuous help and support

大把地方都買到裝啦

你並唔代表我，唔好講到全部人同你一樣睇法
發埋呢d文叫人同國難割蓆
你唔買咪唔買
佢唔開咪唔開
生意係你情我願先進行到
唔幫襯咪搵第二間
好似人地義務一定要幫
唔啱聽就熱狗

唔好再互屌 求下國難咪撚再開
你唔開都大撚把地方有得買
咪撚自己攬撚住堆貨可以平賣就當手足狗咁撚 你同港共冇分別

唔洗理班獨裁撚 係要人聽晒佢枝笛
要裝自己上網搵啦

14，16年都係咁 熱狗
成班喺下面捧佢嘅人都唔知道連登係鬧緊佢咩

如果佢係堅決賣10000蚊個豬咀眼罩
點都唔會減
咁係冇問題 正如你咁講
打開門口做生意 想賣幾錢就賣幾錢
但宜家國難係 「你唔順我意我就加你老母價」
你唔去反612 我就唔撚加價加到你仆街
但如果你順我意呢 我就開返鋪
難聽D講咁樣係威脅緊一直依賴佢地既手足

但都係果句 唔想再理呢間野
件事最好的解決方法就係唔再依賴佢地
所以 WFC

國難五金真係比小朋友更小學雞
利申：十分欣賞佢哋既付出，應謝你地🙇🏻‍♂️

如果佢單純唔賣，我敢一定無咁多人屌佢，仲會好多人求佢
但佢宜家唔止唔賣，仲要脅手足，先令咁多人屌

樓主你又講得幾好
琴我屌7佢啲人仲話我唔啱

真係
其實大把人前線派物資
唔好講到自己咁偉大要人求要乜要物

唔投佢票？
加10000%

認同 推一推
不分化

push push push

又係分化post

支持國難五金
人哋又貼錢又貼時間 做實事
老馮要咁做？

計惡劣程度 篤灰狗>分化撚>左膠 應該不違餘力追擊

又提

Yup

呢啲撚屌

有一次有兩次

就一定會有下一次

所以必須割

多謝國難五金付出
香港人 不分化 不割蓆

一日未成功，
大家都各有各做，
勿互屌，勿分化。

勿忘初衷。

俾班友屌左成晚

國難五金睇到依個post應該激到吐血

又玩返當年d 野
覺得自己付出左好多 當正自己大佬
2014 最後就係咁樣割曬收皮

Well said

都係個句，佢唔做既我諗無人會屌佢加會好多人求佢
但佢係唔做仲以此威脅同講野串柒柒，就唔屌得？

根本唔應該依賴某一機構/人
咁就唔會出現「無左邊個唔得」既情況

唔否認佢功勞但佢嘈夠未啫
日日衝出嚟加價
做得咁唔開心咪唔好做囉
無國難一樣好多家長默默咁買gear
真係好煩

Agree
我會冷處理
但都多謝你為手足所做

重行動、專文宣、不割蓆、不罵戰

唔係老馮
但有句好重要 呢場運動人人都係平等
佢用呢個口吻講野係好離譜

不造神 不分化 不割蓆

我地唔需要大台

我講多樣野就唔推呢個post
如果國難係有心為場運動
根本唔會搞咁多分化

好簡單，睇下大j就知道乜野叫做真心
當然，每個人有唔同能力，情緒
我唔係要求條肥閪做到大j咁
至少唔係三日唔埋就出一個post屌鳩呢邊既人

有咩立心，自己諗

咪就係
佢點賣我理得佢
但啲風向唔信佢意就威脅
有咁多gear舖我一定要買你？

要咩脅
你一定要聽佢講？
你當佢唔存在咁點要脅？

全體唔包我wo

叫校友幫手上amazon買好難？
UVEX by Honeywell

有邊個出黎抗爭唔係貼錢貼時間貼前途
憑乜話人無資格無本事

Like the NBA, we welcome the 國難五金assimilate into our homes and into our hearts. We too love equipment more than Hong Kong and companion. 國難五金don't look just like primary school chicken at all. Long live the Great hardware store in Hong Kong.We good now 國難五金?

中晒。

呢啲只能順佢意嘅人
敬告各手足保持距離。

同意

G持

今日幾篇文真係睇清晒佢係咩人

我都未接受到

又黎了

雨傘運動割席潮，正式啟動

係前熱狗呀，唔係反咗枱好耐咩

Btw, 講得好

賣唔賣係佢自己決定
一句唔賣個個起晒鋼咁又話佢係大台乜乜乜
咁上心做乜姐

每個人都有脾氣
雖然國難五金講野係難聽左啲
但一直以來付出咁多

總之點都唔割
你啲mon post犬死開啦
玩分化

抓錯重點啦 佢根本就係有問題 你咁樣咪助長緊佢啲態度

今次唔驚
14年見識過一次熱狗今次唔會再上當

你班窮閪求下國難五金啦
人地就會十蚊賣裝比你架啦
仲唔求?

多謝國難，訂製眼罩真係好有心思

仲有咩gear鋪

呀SIR!
知你想搵大台啦!

同意
無論上下左右前中後排 大家都係平等
要扮撚晒大佬 死埋一邊扮
No one cares

再講加1000% 個肥閪仲好意思話鳩人係小朋友 五十步笑百步

多謝國難五金，亦同意樓主

總之就不割蓆，不分化

共同對抗中共同黑警

agger 大局為重

一路都當佢普通商人 佢賣得平咁咪多謝佢 佢賣得貴就搵第二家 從來唔expect佢會企呢邊 只係有平買平

佢打開門做生意想賣幾多咪賣幾多囉
咪鬼再post佢地d野上黎，見得多都眼怨
有緣有錢咪買，見唔到唔岩價未算

講得好呀
屌完蛋糕女今日又搵野屌
雖然係付出左但唔代表可以自我膨脹做大佬
日日係度帶風向
威脅埋啲想做實事嘅人
想贏都唔係咁玩法呀嘛

咁咪撚叫國難啦，生於時代、有種責任

大台？不了

熱狗dna係咁，臨近選舉就會落力狙擊自己友搞分化，一切都係係選舉

GD

而家眼罩除咗用黎遮樣都無乜用。

簡單d啦
佢開就買唔開就算
唔好嘈ok？
希望係最後一個五金post

感激曾經同路
今日和平分手
他日有緣再見

冷處理應該係最好

收嗲啦分化撚
屌你老母

唔覺全部都係
大撚把根本無心 唔重視件事
我唔係講行動
係講心態
有心無力做得少野但盡做嘅
一樣非常值得尊重
但d心都無嘅真係無乜資格咁多嗲

咁怕咩泛民？怕咩嘉年華？就係一啲野係有影響力呀麻

琴晚連登凌晨嘈完
今朝已經冇晒啦
係國難on99係咁煲大
PS 不推文

感謝 但 道不同不相為謀
唔講以為國難五金唔係香港人開
做抗爭生意做到好似私人企業咁
仆街啦熱狗

呢個關鍵時候，請大家對準政權，槍口對外啦！
唔好呢個時候分化

多謝你做過嘅嘢，但道不同就不相為謀了

個蛋糕女真係太白痴，一係佢就有心分化，希望佢真係深刻反思，我地唔好理佢呢單野，專注反抗

你班連登仔全部無資格質疑國難

寫得幾好，推唔到都比啲人氣你

攬炒巴團隊好humble

嗰陣聽到佢喺遮打話唔需要大台，如果有一日佢成為大台請大家一齊拆咗佢，真係感動到喊出嚟

多謝每一個願意冒着危險出嚟嘅香港人

國難 多謝你一直嘅幫助

前線出黎唔使時間唔使錢 無風險？？

有請國難五金負責人出嚟回應下 罷賣論

其實而家好多五金鋪都返晒貨啦
係之前我地俾我地掃得太快先搞到無

國難成鳩日比狗搞都咁堅持，淨係咁已經冇嘢好講了，respect

岩呀。點知佢一陣一個唔開心決定攬炒
篤曬佢d客人灰點算
佢地位咁高，真係好驚得罪佢啊。

睇到 比天琦多 呢句已經知你好有問題

一睇就知熱狗信徒黎

哇咁撚樣講野

唔分化唔代表唔可以屌喎
如果你講撚到咁偉大既
生日女就唔好屌

大佬
人地曲到咁都有人真心

起大台鎅票篤灰分化叫唔叫有心呀？
你唔叫佢收嗲？

咁總有人係無論發生咩事 咩條件底下
都肯付出自己所有野去抗爭
咁呢d人係偉大
或者國難係唔夠偉大 唔完美
唔成熟 沉唔住氣
但我會當佢係同路人
要嬲都唔應該嬲佢

我勸國難5金唔好再繼續放大自己既功勞，好撚唔健康

曾經留名留通訊資料同國難五金買嘢要提防被篤灰。

同感

講真香港人受軟唔受硬
咁撚串咪唔好撚賣做生意既野

你連邊個割邊個都未分到

岩
冷處理的確係最好
但係打到落連登咁撚大棍

熱狗你憑咩？
民建聯唔打走去打民陣，自己人票
選都未有得選就已經槍口對左自己人先

巴打你果句講得最岩
呢場運動只有敵人和同路人之分

唔會同你熱狗樹敵，但希望咁多位巴打心水清
認清佢地只係一個提供文具既五金鋪

賣就賣，唔賣就柒！
咪咁撚多野講

咁佢又有咩資格教示威者做野

不割蓆 不分化 不篤灰

同路人要走既 挽留過 要走都無辦法
感激之前既付出 我哋要繼續向前行

好撚稀罕你個面罩啊李政熙
留返自己帶啦柒頭

其實gear講到尾都只係地盤/裝修既防具
好多五金鋪都有賣
旺角 深水埗大把五金有賣
但當然價錢就一定冇國難咁平
同埋買完就唔好係果區停留

煩過女人

一係同路人，一係敵人
會唔會到時會搶佢貨幫佢裝修

好啊 感謝我啊 咁我加價囉

我講清楚
佢做熱狗𠝹票係另一回事 我唔支持
但佢呢件事我會支持佢
同埋佢呢d唔算大台囉
分化邊個先?班mk定連登仔

成撚個怨婦咁 肉酸到

幾多人唔出名唔收錢捐gear
使求條大台撚

邊個唔夠貨pm我，我相信我分分鐘有佢地咁多貨

其實做乜要理佢
又唔係得你地買到gear
你要賣幾多咪幾多

我心情唔好呀 要加價1000%
有冇人幫我下火？

講得好！撐樓主！點解搞到班手足好似求佢，無左佢唔得咁，自大到一個點，目中無人巴撚閉，有過貢獻就可以咁撚樣唔尊重人架喇咩？小學雞都不如！遲早俾佢一個累全家！

會唔會隨時加價先

Exactly

駛唔駛求你呀，講咁多咪又係想出嚟選

佢既過已經超越左佢既功了, bye bye 國難5金

佢有能力打咩

Agger!

正確
咁屌咩搞生日
同條肥閪講當佢唔存在咪得

當日知到西環鋪有事就第一時間狗衝去聲援 希望老細生性

其實好多人都係唔妥要脅呢樣野
你賣幾錢大家都管唔到，你賣唔賣一樣理唔到
但次次自己一唔順就要人割要加價要脅人
我自己由612都對國難無意見，佢始終承擔好大風險，我尊重佢既決定
但一次係咁兩次係咁，唔割還唔割，純粹係睇唔過眼佢既行為

淨係識話人有能力就另起
咁咪代表咗有大台囉，屌你老母

唔洗回啦，抗爭界KOL又點會心平氣和同你班連登仔溝通呀
我理得佢咩政派呀，純粹睇佢咁撚高姿態同同路人講野真係好反感

調解唔到就冷處理
大局為重

佢哋都係輔助啫, 唔係帶隊

不如大家有個共識
佢賣又好唔賣又好賣幾多錢都好
都唔好再討論佢
前線唔夠錢買裝仲有其他途徑買
冷處理啦
唔值得大家分神

未有國難之前咪又大把人買gear免費派俾學生, 只係無佢咁大型咋嘛
我好感謝國難既付出, 但無左佢我們一樣可以繼續行落去

係佢地講 跟住好多gp都跟住話唔更新
其他手足點 好彩其他gp今日運作返

係， 之前仲不停分化612
佢唔係一屌我地就話佢怨婦
而係好多次， 次次都係咁撚樣要脅
對活動既負面影響根本已經大過佢對運動既貢獻

國難大人有大量，唔好互相攻擊

呢場運動每一個都係個體戶 但係本著同一理念 記住勿忘初衷 be water

又話不割不分
連一間五金鋪都包容唔到
兒登仔

同意，無必要為件事增加曝光率
大家，請不推文回覆

咁又唔洗，有用咪買
當佢係間賣文具既文具店咪得

國難 多謝你

但唔好因一小小野就割啦 大家同一條船

唔識講

唔會咁on9

而家佢咪搞緊鎅票囉
鎅票又另一回事唔算分化呀
叫人求佢，煽動人私了蛋糕女又算係咩呀？

你覺得係咪係 另一方面612 都算大台

唔好再討論佢啦

Dllm蛋糕mk呢班無心 唔重視件事
唔係同路人嘅
就大把連登仔仆出黎原諒
國難做咁多野出心出力係同路人就屌到落十八層地獄
公唔公道先
同埋佢又唔係14大台唔聽佢講就㩒低你交比popo
唔buy佢你咪搵過第二檔

岩 ignore + unfollow

睇到副大台嘴臉都想嘔

FOCUS! 做返每個人要做嘅事！

唔使理國難啲晦氣說話，有心幫就繼續幫，成個運動進步緊，佢跟唔砌就做番五金鋪，出少句聲，大家會多謝佢付出。

佢設計完款新款眼罩.......驚賣唔出咋掛

呢個反問都多鳩餘
由一開始612都話自己只係平台
612會唔會割自己友 威脅自己友?

今日比狗拉左咁多手足，其實真係冇咩心情再同個怨婦嘈，冷處理唔好再理佢啦
佢唔撚想賣咪由9佢囉

612 俾人屌柒果陣有冇話摺埋個基金唔撚做呀

612冇對示威者指指點點

冇咗國難一樣可以行落去
樓主思維清晰
國難老細自己都暗示咗：想推翻政權定推翻極權

我咪話對事囉
我反熱狗反𠝹票 得未
總之我覺得國難係有唔理大局
唔成熟嘅地方
但一定唔係罪大惡極
反而蛋糕mk做得咁離譜更應該屌柒同狙擊

日日都屈人想做大台

如果612 學國難， 我諗果排俾人屌果陣應該係咁：
你地鍾意屌呀ma, 好， 所有申請押後一星期先處理， 你求我處理啦你班死窮閪

冇左佢 大家都照行

樓主講得好！
但我想話我係真心多謝國難五金，雖然自己無受過佢恩惠，但佢有啲事情確實做得好，亦付出多。所以我每次見佢忽然講啲晦氣話，又要周圍辣火頭，其實都真係有啲心痛，亦覺得令到佢之前付出嘅努力，好似白費咗咁。唔值得！我早排unlike咗佢個page，唔係因為討厭佢，只係唔想成日睇到佢成日呻。
至於佢係咪想做大台，我就唔敢咁講。好老實講，我覺得以國難五金所做嘅事情同才能，佢如果願意放下成見，佢係可以發揮更大能量，人們不會忘記他的。

感謝，國難當前，仍然無私為我地 唔好理啲5毛

屌咪撚再討論佢啦，大把行動Post要推，國難次次屌人都用威脅既方式，咪唔好買囉屌，好撚惡頂啊條友

洗唔洗咁求人
比人話係窮閪都仲要跪

咁先係
可以覺得佢小學雞 唔成熟
但唔理佢咪算

好撚煩，成個怨婦咁

on9 和平時代睇下佢賣到乜春 發國難財

感謝

果然係熱狗

唔洗打 佢拎你一半票已經保送左琼子入去

小朋友五金， a 夢百寶袋

唔好花力氣打自己人，冷處理最好

冷處理唔該

真

扮皇上

正確態度

團結團結團結

依家玩快閃我最近連眼罩豬嘴都冇帶
加強抗打防裝同攻擊手段好過 洗撚求你比個亞洲人眼罩比我

感謝🙏

同一個人做嘅野又可以分開兩樣黎講呀？
咁多人屌柒蛋糕女，人地又認錯，佢仲煽動人去私了佢，國難五金唔成熟就要體諒下，蛋糕女唔成熟就罪大惡極要狙擊，唔明你咩標準囉

勿分化

咪撚再屌國難五金啦
佢依家都冇講錯 你又咪又係同國難割

你講笑咋？

蛋糕mk過撚左唔成熟條線啦
認錯又點 又無誠意
咪再當佢同路人
對事唔對人都唔得?
我歡迎你地用佢做熱狗野黎屌9佢喎

打後唔好再re-post佢d野上黎
次次國難一出post熱門至少有2-3個post係到互屌 睇見都心煩
要屌都去佢果到圍爐啦

笑死， 好似含住國難個春袋講野咁

國難五金，冇人教你做野喎，叫你唔好潑冷水打擊士氣啫
以我所見，連登仔已經好聲好氣，老闆注意一下自己嘅態度

唔駛求佢，要幫既點都會點幫
郁d就割，佢都唔知諗清楚未

講真，佢睇唔過眼出聲屌係無問題，但唔好要人又ai又西咁求佢，要賣定唔賣，賣幾錢都係佢既事

但我地亦唔會割，我地吸收過教訓，一割，運動就完

銀髮族respect佢地真係好好

我好愛你嫁⋯

搏唔刀就嬲嬲豬

都係冷處理啦
做返自己嘢
總有人退出 都會有人加入
國難係岀左好多力 感謝
之後點係佢自己決定

問題係佢成日割，玩分化啊？

國難的確有心有力做左好多野
但態度好似成個港女咁
郁啲唔開心就del ig合照相
好似要睇你面色做人咁
大家一人退一步 打個和算啦

出面打緊仗
連登分化緊

支持！

奉旨買裝去食tg

明明就係國難分化先

屌唔買咪唔買囉
你又做咩同國難割呀？
國難就算咁講 都唔會同國難割呀on9
佢先係真同路人 唔係同路人會賣都咁平
你冇資格代表連登仔去同國難割

國難五金係救世主
冇國難五金你地食緊屎啦
依家個個坐緊監
仲可以上黎鳩up?

而家唔係單單鍾意賣幾錢就幾錢嘅問題
佢而家係威脅緊手足 一唔順超就話加價或者唔賣
乜呢個做法同態度係叫同我哋同行咩?

真佢有錢 我有票 歡迎佢去追擊民陣
睇下係佢個page多人 定連登仔多人投票

其實如果你有了解吓呢幾年社運史, 就會知其實民主黨同社記先係帶頭做呢樣野嘅人...

淨係睇標題想比負皮你 好彩睇左內文
國難完美演繹咩叫做多左

感謝國難嘅付出。
但兄弟爬山，鍾意加到1000%又好，免費又好，都無所謂啦。

大家集中返，無謂再理個怨婦

你有無睇架？鎅票係講緊而家呀
我得撚閒理佢以前喺熱狗做過乜，追下po先出黎柒啦，盲撐

咁國難都係同路人啫 係把口賤啲 咪由佢囉

不了 不割 但唔會認同 你嘅無私唔代表你可以做怨婦

口講不割蓆 我又睇唔撚到你地點樣唔割喎

不割 但唔撚想理佢 話知佢款鏡防核彈啦 咪撚賣囉咁串帶潛水鏡都就咁上場啦on9
國難五金你聽住 唔好以為自己大哂 無人會因為你出位同肯學生價而要聽你支笛 成日屌屌屌又小學雞唔開門 我上Amazon買貨唔撚好 最多咪裸裝屌你
不過不割席 你中意點就點啦 我敵人得一個

大推連登好波

佢真係分化撚黎 我都block左

呢個抵block
連登仔互屌完會推翻行動post , 五毛死撚開

條友個個post都分化
好癲

只係覺得大部分熱狗都係痴線
法國佬除外

國難大佬：
不割， 但見你係同路人， 加你價500%, 再講加到700%
今日你地氹得我唔開心， 我無限期停業了，要我開鋪求我啦死窮閪。 我冇同你地割嫁，但你地窮閪冇錢買裝就唔該躝返屋企

為大局忍一時風平浪靜，利益一致

本身見佢又加價又降番價都無理 繼續支持 你自己間鋪賣咩價係你既事
但見你帶頭分化岑子杰同長毛就真係頂唔撚順 屌你自己玩飽佢啦

聽晚7pm我地遮打花園再見

寫得太好
如果國難願意少啲屌，多啲包容
我希望我地仲係同路人
可以繼續一齊打呢場仗
如果唔得，感謝你之前所有既付出
但未來我地要暫時分開，因為不停屌同路人既人
無做到兄弟同心各自爬山
蓆都唔洗割，因為根本就唔係同路人

樓上班人仲會多謝國難大佬大人有大量淨係加500%

咁樣屌佢好似割緊 有咩唔岩咪同佢講有咩可以改善
真心不分化不割蓆 國難擺明係同路 樓主就講到國難已經唔係同路
蛋糕女咁撚on9 on9到都唔知係咪同路
大家唔屌蛋糕女 而係去屌因為屌蛋糕女既國難 好奇怪

堆

打好啲字先啦
尊重呀

唔躝點先

又開多個國難post
不如日日就剩係研究國難發左D咩爛烤開左D咩post
其他野就唔好出啦

本身我都幾appreciate 國難五金出錢出力俾人拉都要繼續開舖，生日女on9要懲罰我ok明白，俾人知唔應該快樂抗爭。 但唔撚係成日好似小朋友咁發脾氣要人氹，郁d唔啱聽就成個mk仔咁死認威。
呢場運動打左咁耐大家都攰，唔撚得閒下下氹。
真係同路人唔該唔好好下下拎出面衝衝子條命黎玩黎講又要斷乜斷乜，你係唔care義士條命咁就算

Aggar

怨婦熱狗，不了

咪講緊佢𠝹票囉
有人話呢d係熱狗手段呀嘛

連國難都屌 做實事既人真係最心淡

態度真係有問題
搞到起大台咁 一定要人跟佢做
一見到人話佢就「我唔賣喇」

想唔想賣由佢啦 佢自己決定

我代表自己多謝國難五金

蛋糕女屌撚左幾個post 啦， 個個都知唔應該咁做， 仲有咩好屌
同埋唔好spin 啦， 邊有人因為國難屌蛋糕女而屌國難， 不嬲都係講緊佢個手法

612 果陣大把人同佢解釋啦， 佢就不斷唱衰612, 咩都唔聽仲極權過中共

記唔記得我地既口號
不分化 不割蓆

國難五金咁做
其實只會令前線手足少咗個補到裝嘅方法
我真係諗唔通點解要咁做

本身唔想再留言，但佢叫人私了蛋糕妹？

感激國難五金，但真係怕左熱狗系嘅分化
勿忘初心，不分化，不割蓆，不篤灰

長篇大論其實冇必要，七個字足矣

國難五金，吔屎啦

每個人都有火
國難有 你有 我有

屌完就算撚數，繼續推行動post!
聽日見各位！

屌埋今晚好啦

14年既錯 我地係唔會再犯

我指相信熱狗

國難五金係真係用自己儲蓄賣一份蝕一份

問題係次次同人嘈就話起身走人
唔係懲罰緊同你嘈的人,係懲罰緊前線未成年無能力買正價gear的人

不分化 不割蓆
唔係口號咁簡單！要做出黎！
點都唔割

講真 本時我地發夢
見到有手足做得唔好 都手足前手足後
我地係佢口中 係窮閪咋

依個世界無話無左邊個唔得

睇黎大家都係欣賞d 大大聲話自己做左乜做左乜果d 人

默默做實事果d 真係最撚心淡， 又要氹住個皇上一唔開心又話唔賣gear / 加價黎威脅
仲要俾人話自己冇付出冇資格講野

你又啱喎 蛋糕妹有道歉

老實講
你而家去睇下佢facebook啲comment
某程度上佢已經起緊大台

其實國難唔罷賣都大把人會屌爆班蛋糕女

咁撚多人屌國難五金，唔諗下人地拎幾錢出黎仲要冒好大安全風險去幫d小朋友

屌撚爆隻國難熱狗老母

重點:聽晚7點遮打呀

即係咁講
如果第日有其他方法答謝佢 我會照做
例如佢真係做KOL 或開間鋪頭

點睇都係分化撚，而且已經成功左
有一批人反佢起大台，熱狗怨婦
有一批人就撐佢屌得啱，屌佢個啲先係分化撚

老豆搵仔都叫停唔好起底唔好私了
講啲咁嘅嘢
條女係戇鳩，未至於要私了下話....

所以？

咁就要起大台？佢想點就點？

我會用自己方法幫佢地，加上我會身體力行

on99 612條數可以點透明？ 一透明就俾人充公哂啦，成日為咪d小事係到攻擊人，小學雞到死，蛋糕單野完左又繼續講，點成大事？ 從來無幫襯佢，佢做實事我欣賞佢，應該真係好多人有買佢平裝，但佢個種態度真係唔似對緊同路人，我無幫襯過亦無意欲嚟緊去幫襯

所以就可以搞分化， 玩要脅，帶風向？

個個出嚟抗爭都係義務嚟
淨係得國難咁撚麻Q煩
日撚日唔妥呢個唔妥果個
我地而家係對抗緊個極權政權
佢唔撚係用極權手法去解決佢啲私怨挾持唔賣 gear
佢咁同林奠堅持唔撤送中有咩分別?
唔撚係呀?

一一一一一

同意 無可否認佢之前真係好撐 但係如果不斷打擊士氣 帶風向已至對成個運動引發危機 係決定需要屌

私怨撚，冷處理

想問下邊個手足唔係做緊實事
有脾氣我明但係麻煩冷靜少少
重申黎個世界冇話冇左邊個唔得
同路人希望可以一齊前進
如果覺得好委屈唔想再買 多謝陪伴再見

單純覆「割席」
唔知幾時呢樣野變咗好似關愛座咁道德綁架晒
唔割 但係唔代表做戇鳩野唔屌
唔割既係理念 係達到目標既手法
唔係一屌就係割

咪係， 大家都付出緊
佢做生意炸， 佢都有付出， 但唔好講係度造神講到佢付出好大啦
被捕果d 寂寂無名付出左一生前途tim 呀
人地默默付出為左場運動成功
佢就日日聲大大話自己付出左好多係度玩分化， 玩要脅

大家記住一句說話吧

我有名字，但不重要

佢的確係私人公司 可以話晒事
但唔順眼就威脅人
同以前左膠捉鬼搞走勇武有咩分別
勇武要暴力 左膠唔想、覺得冇光環 就割
結果係點相信大家都有目共賭

啲comments十足似啲藍絲咁盲目

其實國難五金都係表達意見
兩次既屌 大家諗諗係咪無事揾事黎嘈先？
咁有問題開聲好正常

巴打講得好

CLS國難，使唔撚使全部手足跪求乞你呀！屌你老母

我話緊出面Dpost
道歉完話咗唔好再嘈 然後D人繼續開post

拎左幾廿萬出黎，就當正自己大佬， 一唔中意就屌柒人， 要人求9 你咁！

最憎呢d 人， 付出完係諗住收返既， 我寧願你打正牌做生意， 起碼係真小心，唔係偽君子

老細啖氣過左就算喇
經過你同老豆煲大件事之後
我諗好多人都叮一聲醒哂嫁喇
咪大人有大量比次機會D後生

唔好撚係講到佢幫緊小朋友就要當佢係神咁拜
小朋友先至係呢場運動嘅主角
國難可以唔幫, 但幫咗佢都唔係主角

咪臭係
大把人默默做事啦
係咪又要係到發侮氣話「哎呀我以後唔買裝比前線喇！」
簡直低能
李政熙 國難五金你一開鋪我就係正仆街

低聲下氣？道歉係咁㗎咩？蛋糕女就算啦 我都唔撚想理佢
國難一起初屌個時我覺得合情合理 根住無啦啦一大堆人屌佢起大台 咁被人屌完仲要賣野比佢地班人
貨佢真有 唔賣咪唔賣
你地又expect佢要做啲咩先係啱？

但佢其實有收課金（去過就明），所以唔可以話係完全私人，我覺得佢有權唔做，但這方面佢都要交代一下。

你收撚皮啦屌你老母，出錢出力出命抗爭，憑你條打手？
生日女呢Ｄ左膠死全家都抵

721 831 101

佢依家鋪路參選，巴打你都支持嗎？

無人屌李嘉誠咩?你都on99

仲講蛋糕女
依家屌佢話要落區界票呀 明未呀

算吧啦
香港人DNA: 好分化 易眼紅 懶醒

仲有自由之書幫佢籌旗， 個個當佢大慈善家咁
我敢講大把家長出既錢比佢多 , 但名都冇個聲都冇出過
呢d 先係真正為左場運動好

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去

‼️//依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。‼️
聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!//

多謝你地

多謝國難五金老闆再次歸隊

仲要叫手足寫家書
班狗充公拎撚埋電話號碼
多謝哂

但佢都唔係好似李嘉誠全部自己錢，佢有普通家長支持

鎅票肯定係鬼

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

睇住啲人盲目到割前線
叫佢地係送頭豬真係好無言

一句，不割蓆

下 佢做就係自發幫助 出錢出力
見到灰心話唔做，你都可以屌佢威脅既
但你有無人可以出聲話你唔撚做我做先？
其實好多時人地真係付出左幾多佢自己先知
但係咪所有人都盡力做？
我覺得起碼國難五金係盡自己能力做到最盡
佢老闆有權發脾氣

等國難扯住旗入黎， dup 住頭走

屌佢乜唔使你歡唔歡迎
鎅票就係分化，理撚得佢熱狗唔熱狗

你搞清楚好D，依家係佢態度問題
唔係賣幾錢問題
我地又一樣老奉去你到買??
連續2次割席加價又話唔賣，仲態度串到咁
熱狗班撚樣本質如此，2014已經見識過全部賤種黎

不割

係 前線手足更加值得致謝 多謝巴打提醒
anyway 國難五金肯開翻鋪都係好事黎嘅

手足一條心
核彈都唔割

事實上你地無能力去指責老闆
老闆嬲 好正常我都嬲
佢關門玩脾氣我唔支持
但大家都係為件事 佢都指出係真係無人去阻止
佢唔幫大家就真係要硬食貴裝.. 我唔會話老闆啲咩
但佢真係做生意佢中意幾錢就幾錢

咪分化

我真係講好多次都無人理，佢可以唔做，的確有風險無人可以勉強佢，所以都好感謝佢。但係佢有收家長錢，這方面唔需要同家長交代一下？家長都係信佢同知道風險先唔要求任何audit或帳單，但係禮貌上唔做同家長講聲錢情況都好合理掛？612如果聽日話唔做大家會點講？

死傻閪四眼佬快撚啲仆街死啦 你死咗自然有手足頂你盤生意 快撚啲仆街死 咁撚串

呀sir晚安 肯定係美國金主

唔知邊個先係左膠 要手足死全家

點都好，粉筆字
敵人得一個！
多謝國難五金！🙏🏻

「運動結束後」

人地都無割啦，想班友認真d對待呢場革命，同理你理西得佢姐，無人叫你聽佢講架

佢自己錢外有家長，點解這邊好似無人去過或供貨？佢某部分有家長支持

諗起偽進星100

不如大討論下，行動post戰術post啦，對家都唔會日日係度屌三屌四啦，勿中三毛分化術呀

瀝源人/土瓜灣人會唔會識一個賣五金嘅人？ 仲要投比佢？
選舉靠名氣, 冇名氣靠落區...佢兩樣都冇喎

認同

你地用自己方法屌尻阻左膠唔得？佢幾時有講過割蓆，間鋪人地嘅，佢唔比咪自己搵lor. 人地唔開鋪就當人割，咁你係咪姐係默認人地係大台，要佢地以大局為重

咁大家可以去叫國難五金交返錢出黎自己做
我無話國難五金完全正確
但起碼尊重佢地出錢出力
其實解決方法國難老闆要發洩就私人AC屌
唔拉國難五金落水

樓主講嘅正正就係我所想
唔好再講佢
只要當佢係普通商人就得了

要幫人 但係又要人跪係到求佢咁 我相信香港人更加多係骨氣 要幫就幫 但係唔好旨意人哋求你

???
即係你認同搞嘉年華？
佢屌係大家無去阻止
佢地唔啱嘅場合搞生日
大家仲一齊唱生日歌
同612單嘢係佢地處理有問題
你一早講有部份錢會租音響
我相信唔會有咁多人不滿

咁我想問佢唔開係咪場革命會完？
一晚時間大家唔再講生日
之後今日全日都見到不斷講國難
都係講句
做生意你情我願
唔鐘意咪唔幫襯

點叫佢交啊，你其實有無去過，家長唔係好似612方法捐錢⋯

我講錯 唔係話搞大台
我想話應該做埋佢個份 唔好再俾佢獨大 變相依賴佢

事實又無講明割既
但鬧你無本事 鬧尻你窮閪 咁囉

死窮閪

多謝國難既付出
但國難當前 已經唔想再為少事嘈

大家發洩完就算啦
聽晚都有戲

聽晚7點
全部手足 聽晚見

佢唔想賣就唔好賣
唔好當自己係大台
用加價黎逼人地認同

唔該你地啦，屌佢既人根本就已經依賴左佢，其實係有其他人走出黎賣裝，只係你地無留意。

佢既教育好清晰明確

唔好單單依賴一個人或者組織，宜家係全民皆兵
大家既矛頭要指向外(邊個差就屌邊個)
不割蓆不分化(係對自己要最嚴厲)
間鋪無需要大家多謝，可以罷買(但你要諗真，佢真係有錯定只係你唔憤氣)

內鬥係終結既前奏。

咁你係死窮閪冇錢去國難買咪認囉，係到講咁撚多廢話，咁你等裝用咪出去搵下邊到有得買囉。淨係識得上網係到玩分化，你話你係咪冇本事，係到搞事呀

Ching
不推文回覆啊

多謝佢嘅付出 好行唔送
此post可以沉

其實知道佢地付出左好多

真係好感謝感激佢地

但係面對大義上

唔可以分化

我地唔想失去任何一個同路人

更唔想多一個敵人

不過為左呢場仗為左一大班手足

我地只可以對佢地冷處理

點都好真係好感謝你地

最後⋯⋯⋯屌你啦 唔好再分化 大家都係同路人

講真，佢就係唔想d 人英雄化佢，推佢做大台，就係唔想人買裝就諗起國難，佢之前先讚過人自己搞五金買賣

唔洗打咁多野，我用返你怕咩要脅既logic

我地係時候重整旗鼓 重新出發

小朋友出黎就無安全風險

以後冷處理佢算啦 仲想同佢買裝既手足我都唔打算阻止 但唔好受佢影響咁多了 anyway 都多謝佢之前既付出

不嬲都話唔割

一開始係好感激佢
出錢出力幫左好多手足
但去到依家真係走火入魔痴撚左

佢以為自己邊撚個
想打和理非大台 一撚日起度小學雞無風起浪

冷處理先啦，警賊林奠先係頭號目標

清既閱讀理解肯定拎5****

其實指責係成場運動最撚on9嘅行為
大家都係想贏
但指責根本冇用
我地要做嘅係指出問題 然後諗解決方法

相反琴晚連登就做到呢樣野
大家都識得講冷處理 下次見到就直接成個蛋糕拍落塊臉

就好似以前咁
有藍絲過嚟踩場大家都唔知點做
但後嚟大家都諗好對策點應對啲突發情況

其實香港人喺呢四個月已經進步緊
特別係連登仔
個個一討論戰術就正正經經咁
平時最鍾意地圖炮周圍屌
而家都識得講冷處理

難聽啲講句講 睇返以前雨革都未真正嘅抗爭
真正嘅抗爭係魚革先開始 但當時大家都未跟得上
到今日 終於踏出勇武抗爭嘅第一步
一定會有嘢做得唔好
要屌要鬧冇問題
重要係要講埋下次要點改善
而唔係無止境咁互屌落去
咁樣對成地運動係完全冇幫助
對家仲可以食花生等你地自行瓦解成場運動
譴責都慳返

出面班手足俾人打 俾人搞
仲有心情發脾氣
屌民陣 屌岑子傑 屌生日🎂

私人公司點做生意都無問題
美心撐共你又屌？吉野家炒人你又屌？教人做生意？
生意做到足夠有影響力就挾持公論 逼人收聲
咁你同美心有乜分別？？
放心 低質嘢自然會大浪淘沙 同舐共、滅音公司一樣畀歷史淘汰
大家心入面始終有一把尺 啱錯能夠容忍一時 唔代表從此消失 是變為非非變為是

如果國難唔出聲 大家係咪分化得冇咁厲害？

一個有影響力既平台應該好好利用自己既影響力，
唔係令本身冇大台既運動變得更混亂無序。

其實而家模式轉咗快閃 陣地戰已經無用 快閃帶個面巾加全黑衫包實已經夠做 唔洗帶咁多裝 貨倉個豬咀&頭盔已經好耐無拎黎用

推 我地唔割 冷處理 大家集中返主線任務

而家個感覺係
講完「你一定要聽我支笛 唔係我就唔撚撈」
然後再扮清高「拿 我冇話啲咩嫁 你地鬧我屌我搞成咁 你地唔屌我唔鬧我咪相安無事囉」

屌有班人仲話連登最多左膠
個個都係冷氣軍師
屌你啦
有邊次活動唔係連登吹雞先
我唔敢講大量
但連登前線點都多過你班on9喺到玩Facebook嘅冷氣軍師

國難煩膠
快啲收皮 咪撚出黎搞分化

開門做生意 價錢適合自然有人買
低價賣比學生 係個人決策 並唔係人地求你
攞完光環 好似自己壟斷市場咁 要人聽你個套
小小野就係度吵 成個小學雞咁
你要加價又好 唔開舖又好
No one care
總之少左你又唔會影響手足繼續抗爭

真係無違和感

樓主樓本分化撚 又代表全世界講嘢
講真你唔滿意國難做法可以唔幫襯
而家人地唔係欠左你 出錢出力仲要比狗針對
而家老細都唔係係又屌唔係又屌 每次都有合理原因

人本來就有善惡觀、建立成自發秩序、習慣法
唔需要有成文法話畀人做咩 連出門口舉左腳右腳都要規定 越整越細
一個平台表態有立場好合理 但綁架同路人嚟「懲罰」大家？wtf？
只會等大家以後排斥幫襯 畢竟佢不自量力 共產黨香港人都未驚過 佢除咗懲罰自己之外仲想懲罰到邊個？

On撚9
Tg大把物資channel
洗撚佢一定去國難買咩

普通人（非學生）佢係收成本價
佢都有收過家長錢
佢未去到真係要蝕撚曬架

相反唔見得你有咩本事
淨係覺得你係分化緊

文具全部自己市價買
但都多謝國難五金曾經賤賣過文具比同路人
但請唔好當自己大台 你無資格
郁下就發埋D小學雞脾氣 用唔賣裝/加價要脅同路人
唔賣就執柒左去
我就算買唔到裝 寧願裸裝上場都唔會求你開鋪

賣裝備以為自己做到大台，好幼稚，做過熱狗都白痴啲

想買就繼續去買
唔買都唔洗一刀割

巴撚閉國難五金

你咁既精神仲話一齊爭取民主？
人地律師團隊會付出比你少？
受傷被捕義士一樣
成撚日耍手段
頂你唔撚順呀

不分化 不割席 係原則

就係宜家冇乜人知呀，個個買裝都諗國難呀，咁你係咪應該做你應該做嘅野，例如promote 下有咩方法可以取代國難而唔係係到繼續係到推文引戰呀！

我自己所有裝都係自己買/現場有手足派/問家長拎
冇喺佢到買過

但我知道有手足唔係咁方便次次都喺channel搵到自己想要嘅野 或者出面太貴買唔起

但國難就提供左一個平台比呢班手足去買
但因為有班人做錯事
就攞其他手足買gear嘅機會去較飛
咁樣對其他手足公平咩
有時唔係想依賴佢地
但事實國難真係好幫得手

你有自己出過去買gear就明我講咩
有時真係行曬幾條街都搵唔到自己想要嘅野
但國難會搵到
我都知道學生價唔係必然
但都多謝老細肯10蚊賣比學生

呢班死鳩毛真係當自己大碌野

你真係好on9 7少陣 當幫忙

拎以前啲舊帳講有意思咩？

咁都叫合理原因 咁我屌佢都好合理
算啦 一齊發洩完就出去推post

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

係咪真係個個買裝都諗國難先？
至少我唔係

我覺得你而家呢個reply更有建設性

而唔係好似上一個咁屌人死窮閪靠國難
有時唔係個個都明你曲線想講咩
雖然老闆都講過佢加價係想大家唔好過份依賴
但目前呢個情況
去國難係可以應付到大量手足嘅需要
呢樣係tg channel做唔到嘅地方

十年前已經屌撚緊地產霸權啦慒炳

係好多謝佢喇，多謝到呢度為止

Agger

俾人屌就5 毛
同林奠有咩分別，總之自己一定冇錯， 多人屌就果d 人全部都係鬼

為左個不知名生日女(都唔知係咪手足)就不斷發悔氣，又狙擊同路人...反應仲大過721 831......咁藍絲要搞散我地都幾容易

你睇下我篇嘢啦

連登真係比人帶風向帶得好緊要
好多五毛上水吹風玩分化
證明國難五金已經變咗重點招呼對象

收檔啦，從來都係冇話冇左邊個唔得

感激付出
兄弟爬山 日後各自努力
不譴責 不分化
歡迎隨時歸隊 一齊爬山

沒補充。

咁不如你黎睇下，唔好講咁多廢話

佢想點就點有乜問題？私人公司黎

咁你都要睇埋下我reply 緊邊條分化撚同佢個commend嘅。between, 我知道一下子照顧所有手足好難，不過如果國難唔逼尻我地，手足只會留係佢地嘅comfort zone，咁你不如下次見到手足有需要嘅時候教佢地邊到買算la. 老實講，對好多啱啱發夢或者發夢冇耐嘅手足，國難對佢地黎講嘅曝光率係最大，所以我問過好多手足，佢地都話係人比/國難買

手足可唔可以不推文回覆

如果唔順你意就係要脅，咁所有人都係要脅緊其他人。再重申1次，私人公司黎，佢想點有乜問題，你唔滿意咪去其他五金鋪買

希望大家不分化 不譴責
熱狗生性分化
我地冷處理就算

兄弟爬山 日後各自努力
衷心感激國難付出
歡迎隨時歸隊 一齊爬山

不如你睇下我地屌緊乜先啦
你連我地屌緊乜都唔知
冇人話佢同蛋糕女割蓆係錯wo, 係屌佢成日要脅又話加價又話關鋪
因為一個on9 港女佢要做對運動有損害既野
如果有幾個人開post 話因為有人快樂抗爭， 所以我以後唔會出去集會啦

你又點睇？
如果有前線勇武出黎話有人快樂抗爭， 如果見唔到蛋糕女俾人私鳥， 我以後唔會再出黎冒險， 你又覺得冇問題？
或者有文宣組見到有勇武搞錯鋪， 出黎指責跟住話以後唔做文宣。
每個人係有佢地自由， 但都唔能夠鼓吹呢個風氣。

而國難明顯比普通一個手足有知名度，佢就係推廣緊呢個要脅既風氣。 佢一邊打住平賣既旗號， 有收家長幫助有收捐款， 轉個頭又可以話自己係私人企業想點就點，我直頭覺得佢係害蟲。

自己人 不分化

打住平賣旗號， 收捐款收家書， 依家又話私人企業想點就點

佢屌生日女，加價，關鋪都唔係問題，對我黎講問題只有1個，就係佢唔搞保皇搞泛民，泛民仆街就公認既，但點衰都衰唔過保皇黨班太監

請問邊度唔合理先
濫用捐款 靈堂慶祝
我認為老細只係用佢嘅方式表達不滿消費呢場抗爭既事
再者有人話佢壟斷仲好笑
大佬你有咁既財力同勇氣不如你去壟斷下啦
到時你咪可以根據你個人取態去經營囉

咁都要割真係反智

再講保皇我就加價

我覺得班戇鳩MK去靈堂玩野係抵屌，但點解要懲罰埋班唔關事真係想買裝備嘅人。咁樣連坐法好唔公平，之後仲要大番人轉頭。明白某D連登仔女講野係串過馬撚係有問題，但國難自己咁做真係冇問題咩。唔割係必然嘅，因為大家都明割嘅後果係咩，但其實大家都有必要檢討番個態度。
唔通下次又有呢D 事出黎嗰陣又左屌右屌，咁樣好玩咩？
可以屌可以鬧亦好撚抵鬧但可唔可以唔好去用一種脅逼嘅心態講野呢？

骨氣

全體同人進攻

岩
多謝：你整獨家眼鏡
反對：造大台

每個人都要努力 先至有下一個世紀

我明佢付出係大
但可唔可以話氣說話唔好咁差
佢地嬲 咁我地夠嬲啦
佢如果因為咁小事唔賣咁大家攬炒有咩意思啫

果件p牌可以代表連登全部人?？而你又可以代表連登?？現在時勢重玩割席？首先你自己有無貨源提供比班細先?現在gear 愈來愈難買啦！你又知唔知？出一次去全部換新唔係好多年輕人可以支付到！現在國難一樣學生價比學生，而你係度帶風向玩分化又想點？不分化不割席，唔係口號呀！請你記住

Thanks

好撚柒核突呀
要捐裝比前線唔該自己上網買上前線派啦

大台五金

嘴巴話唔割但其實行為就割緊

老闆唔好嬲啦對唔住啦

你自己有無出去派裝？每次我攞幾袋出去派，你知唔知我幾大壓力？幾怕比狗捉，派唔哂又好似駱駝咁全部左轉車右轉車，比狗追上山，我都唔捨得掉左佢，就係怕下次入唔到貨，比前缐用，出一日我無幾千呀！唔好以為出親去都有人派裝，近期我眼見好多時前缐都唔夠用，現在無物資站，無得放低，我幾袋野加埋幾十kg咁，銅鑼灣，金鐘，灣仔，中環來來回回咁跑呀！幸福有人派野唔係必然，前線補充物資好重要，大家唔好再搞分化，割席啦！國難有國難既好，重有好多良心店賣價亦都比市面平，大家記住兄弟爬山，各有各做！藍絲班on9,永遠有野比我地好，就係點都無人割席，河妖都無人割，就知班仆街幾齊心啦！

無國難就無咁多小朋友有平gear 用
無民陣就無一、二百萬人既歷史
大家都係同路人
如果國難決定唔再開舖，我只能說聲：多撚謝，bye9bye

共產黨同國民黨都識得國難當前合力打撚走啲日本皇軍先
佢根本就唔撚係想大家一齊贏。佢淨係想自己贏。

老老豆豆

3M 眼罩 其實大家係買個standard （ANSI Z87)

我自己就用開honeywell (老美野）
一樣standard

大把款
新填地/amazon 都有
唔駛一定咩國難五金自己design

根本就大把牌子ge goggles
地盤都唔一定用3m 啦

利申：多年地盤ppe管理員

蛋糕事件係抵屌

屌過後希望大家繼續努力

國難係同路人，割乜撚嘢？

大家同路人 一人讓一步
唔好再開post屌國難
國難又唔好郁d就唔賣貨

係班狗同Empty R教我地哩個世界並唔係冇左邊個就唔得
雖然國難五金都係場運動入面幫左唔少，但係如果再一次以威脅既口吻對我地我地以後就冷處理

OK, 唔講以前講而家, 社民連今年區選又空降搶位喇, 你明咩意思未?

終於有個po正視聽又唔會一味得個屌
總之以後冷處理…推唔郁都照推

又話打緊仗
打仗發現影響軍心既野立即斬首示眾啦

咁個班人係咪起碼要打9佢地先？

咁有人唔服係正常喎

不了
好撚串

真心多謝佢付出咁多
612真心on9所以我明佢嬲咩
但今次真係無辦法認同

啱呀，玩威脅
唔係有心出力咪賣返正常價咯，dllm玩威脅加價？
拎撚左光環開始耍大牌？

下佢𠝹票又唔屌得？

國難其實真係好撚柒

佢屌612屌蛋糕女屌連登仔發脾氣要脅停業都算

攞私怨黎界自己人票真係好撚唔要得

仲要果種閪態度覺得自己岩撚晒

佢曾經為呢場運動出錢出力：感恩 多謝

不過以後唔會再視佢為同路人

都係果句 睇完自己有咩諗法

損人不利己 係要𠝹都𠝹保皇啦。又冇能力

我真係想知佢幾撚有錢
有錢就開到7仔咁啦

10月14，7點遮打見

先唔講合唔合理，但拎撚住個光環唔係大撚哂先咯

照講合唔合理都得
就講佢屌612
佢第一次發癲係話有幾個人好怪佢屌612
所以佢發爛渣唔賣

佢因為少少幾個人意見不合就用gear做武器發洩，咁佢咪成功make noice囉，咁咪唔係一個合理既同路人囉

大j都有比人屌佢attention seeker架，佢有無拍片屌返同路人？佢一次都無，仲專心撚狗喎

屌死班熱狗分化撚

發洩完好出去推post啦大家！

白鴿唔抵幫 熱狗都唔係咩好人
2014私怨 煩膠到而家
咁撚小氣

多謝你以前既付出好行唔送

咪撚開鋪呀 開左全家不得好死

依個真

佢既付出 確實足夠 起碼叫對得起香港人

同自己個良心，休息下啦

屌 睇到標題負皮左 對唔住
割難五金 你都有今日 自己發脾氣啦死熱狗

正負隨便啦

因為我真心想多謝佢既 真的

Agree
大把無名人送裝備都未講嘢
你唔賣我地唔會死咪買貴啲又唔係獨市
多謝你之前嘅付出
但你要落車嘅好行唔送
我哋冇咗你都會繼續打呢埸仗

有人同佢解釋就乜撚都唔聽， 仲要當懲罰你地咁樣加價

同林奠政府差唔多

串柒柒 留返比你幫襯

國難五金 你講得出做得到 比啲骨氣你唔好再開

唔會屌亦唔會冷諷，始終同路人。尊重你唔開舖決定

多謝你肯平野賣比我地
你對呢場運動嘅付出的確比其他人多
所以真係好欣賞你有呢份好意
可惜 既然你要堅持睇心情開舖同定價
咁我亦無謂乞你
始終人係有尊嚴嘅
只可以學樓上話齋
他日你做其他嘢 例如食店個啲
我都會過嚟支持你

唉屌 竟然係俾梁振英講撚中晒
我真係好撚唔甘心 死喺個on 9港女度
大佬呀 世界末日面前 咁小事就算啦
呀樓主你口講就冷處理 實際就再火上加油
大家都小學雞為啖氣咁
對家就食晒花生睇你地冇啦啦自斷半臂
唉..... 出去推下行動post啦求下各位

屌冇睇内文就禁左腐皮添，以爲又係打手洗白文

成隻小學雞咁

呢個時勢，大家都知投泛民有幾重要
佢仲要爭住割泛民
唔想大家比佢影響分化，真係唔係為啖氣

#曲線要講明

驚你唔明，我不嬲唔理612
我又無嘢怕要脅

屌，淨係睇標題同第一段負錯左評

唔啱聽=加價

你班垃圾想反我？再反再加

算啦，熱狗不嬲都係私怨撚黎，十年如一

唔通我地又想見到生日蛋糕女架咩？
唔知點解要罰埋我地
我真係諗唔明點解要停
你話你出個Post屌佢就話姐

咁你又誇尻張咗瀨咗落國難到

如果而家係瀕死，我可以話係輸係90%嘅人心態太廢，好撚廢。
唔只無膽，對抗爭思考能力好弱。
大環境個判斷都好撚差。

小小例子
-付國豪事件當晚有兩種人
一種只諗好難睇，另一種去積極去拆，前者為數唔少。
-每當稍為有優勢，又乜乜柒柒叫勇武設共識（其實即係要求），核突少少又話係狗做，成日叫不怕死，有事又見人，你自己落場一次就明係幾撚咁hurt。
-休息撚輿論撚更加收皮唔仔細了，拑制自己人多過幫到見事
仲有好多唔想講，總括而然諗下自己身邊人對抗爭個思考能力係幾咁弱。
時間唔等人，要自己追上

機會唔多喇，大家珍惜做好自己please
任何人做事，係希望同路人appreciate，涉高個枕頭諗下la

熱狗性格真係有得睇 我依家屌柒你啊國難五金 你真心係想呢場運動贏嘅話 就咪撚咁小學雞 俾人屌兩句就唔賣野

你鍾意賣又得 唔賣又得 我冇所謂 但係唔好講到自己有幾偉大 講到好似成個香港嘅抗爭者都靠你啲裝出去咁

唔好覺得自己有性格好有特色 其實係戇鳩仔

Btw 純粹洩憤 大家睇完就算 唔使負評或正評

利申：我冇買過你嘅嘢 我啲裝全部係助養計劃比我

你國難五金同我唔同路
你邊日開鋪我邊日就打比d狗招呼你
狗咬狗骨

咁多個正皮傻撚左？

其實個陣已經覺得音響錢就加價 好撚弱智
罰自己人做乜鳩
而家睇埋蛋糕單野同佢d言論
真係好撚幼稚
其實佢係咪想贏架？

每次行過都抱住尊敬既心情
到今日竟然擺官威
邊樣重要都唔識分
你仲靠佢救國？

鍾意賣就賣 唔賣就唔賣
有本事個page都摺埋佢表明立場
以為自己係邊個？有無見過手足要人please先出現呀？

我岩岩先派完, 點會唔明, 不過佢開左鋪之後都無再見佢派裝啦
而家係佢搞分化唔係我搞分化, 唔該你自己分清楚
佢之前仲大大聲話民陣唔係同路人, 好啦, 而家無民陣我地自己吹雞, 睇下尋日點?
佢自己同民陣割不特止, 仲要開天價黎想迫我地同民陣割
而家仲要直接屌我地, 佢有咩資格? 出裝大撚晒?
我日日上前線, 好感謝佢幫過我地, 但既然佢開晒聲, 咁道不同不相為謀, 根本迫唔黎
而家係佢割我地唔係我地割佢, 麻煩你記住呢點!

引曬d三毛出聲

國難搞分化就唔好屌手足 唔該

講得好好！冷處理

，

國難已經唔係第一次話唔再賣裝比手足，會唔會有國家因為啲軍人唔聽話而唔比裝備佢？

唔會求你個啲裝，要教就直接講出黎唔好搞咁撚多嘢。由頭都尾都無買過國難啲裝

咁撚多傻閪只睇標題，唔睇哂全文就負評

熱狗卦

食屎啦

有人捐嫁， 你估全部自己出咩

國難五金之前國難家書俾人沒收哂可能仲有前線資料漏哂，有無誠心道歉過？每個人都有可能犯錯，問題多與少，有無累人。平價賣防具也不只得你一間。

我就認為生日會最多是on9，但人地最少犧牲自己的時間在前線，不需要當人家仇人，老豆搵仔亦然，唔好以為自己粉多自以為貢獻大想點就點，這不是大台嗎？

好多人都未知佢係熱狗，打泛民係熱狗最終目標。佢有乜可能唔割，忍左好耐嫁喇～
有幾多人記得上届鄭松泰狙擊何俊仁，放生左何君堯😡😡😡

有幾多人記得上届鄭松泰狙擊何俊仁，放生左何君堯😡😡😡

睇野要遠d，佢地咁大反應係想你地唔好犯d小錯誤

相信過一排會冇野

對家見到仲唔火上加油咩，小心被分化

感謝國難五金沿路一切付出
仍然希望可以真正做到不割蓆不分化

記得雨運點輸未？

中國人最叻內鬥
唔好步中國人後塵

死熱狗收皮啦

講我好
得你有裝？
仲聲夾惡過d蝗

我淨係覺得佢地不斷食緊人血饅頭

多謝佢地曾經的付出，希望好人一生平安

真係好嬲
14，16年 唔敢講主因輸內鬥
但一定係鬥散左

個李政熙仲要話
蛋糕女俾人私了會更開心
幾大呀你 要唔要佢俾打到一面紅你先落啖氣呀
分化撚始祖 熱狗
選佢入區議會 不了

推 不分化

國難五金回頭是岸啊
不分化 不割席

代你老母啦

國難正垃圾

熱普城班人係做到野,我唔覺得佢地係鬼,但D性格真係有問題,成日下下唔合佢地心意就出事,根本唔係為件事好唔係為大局著想,次次最後都私怨大過天

Love

推,唔好比五毛狗分割

不割席阿!!!

連登全體唔包括我喎

未完就搞私怨

又鬧人死窮閪

點解熱狗仲柒過泛民？
因為佢哋不斷指責，不斷分化，不斷割席呀！

冇幫襯過佢，真係惡撚慣

唔講以為你屌完佢會減價

話咩家長買支水比一雞

入左黎既

全部出番去推 老美post!!!!!!!!!!!!!

睇唔過美心撐共 你拆佢
睇唔過國難五金 你咪去拆佢台囉
俾人逼收聲 講經咩 你要出唔出聲邊個控制到你呀
國難係咪有槍呀 佢賣唔賣關你撚事
佢又唔係公營 人民大飯堂呀

國難以家就係話你知 講到尾唔鐘意咪冇撚買 吹呀
老共都係咁同你講 你唔撚鐘意就冇撚住係香港
你有錢你咪移民走佬

佢地唔係要起大台
而係要搞個人崇拜
追求人地跪求佢的虛榮感
同埋要呼風喚雨，全部人都要聽佢命令
佢話同612 割席就要即刻割席，同生日女消失就要即刻消失
到而家因為連登仔想造反就攪連登仔
熱狗始終係熱狗，思維模式不變就永遠都係熱狗

加左價就會就範咩
唔服咪唔好同佢買囉
就好似美心奶共 你咪唔好食佢囉
唔通美心又話擺食黎逼人地認同咩ON99
咁易屈服 老共一早搞掂香港喇 痴撚線
講兩句又大台
買音響果班就大台喇

「私怨大過天」講得啱！同上届鄭松泰狙擊何俊仁，放生左何君堯一樣。佢唔打算贏，佢哋只係唔比泛民贏！至於因為咁而令何君堯贏咗？佢地跟本唔care~
睇今次國難後期既作風就知！
囉前綫安全去追擊612只係開場～

佢鐘意加價咪加價囉
做咩要拉埋lihkg仔落水？
依家講一句野令佢唔高興就係度話唔開舖
唔係要脅係咩？
仲係度diu 612，食蛋糕真係小學雞
人地有佢咁方丈？

不割
係國難唔好割我地呀

的確係，人哋私人生意願意為社會出力想㸃做有絕對自由。

得罪連登，不會有好結果。

割爛五金，俾啲骨氣，唔好再復業啦。

真心支持